physical sales 請入

想問依家大學生最平可以做到幾錢一個月?

同埋要簽幾耐?

THX

路過,所謂學生PLAN係呃人

全城免費 仲比錢？

點解咁講

因為個價都係一樣，同你講有學生價其實只係呃鳩你，因為都係海鮮價，咁睇唔開join physical